[爆卦] 中國發佈公文禁用美產品及英文

中國政府及企業
發佈公文禁止用美國所有產品和禁學英文。
這是準備鎖國走回老毛的節奏？

話說我問一下不能去美國旅遊
習大大很多家人在美國
要像召回熊貓一樣召回來嗎............

然後不學英語會怎樣嗎？？？
一起學四書五經吧～

-
別怕別怕
中國再怎麼專制
還有個local小地方民主支持同婚唷！

幾時禁埋WINDOWS

慘慘豬咯，英文會唔會慢慢讀冇人學，最終o系依個世界絕跡